【突發】美帝來了！！！

美帝來了！！！

#美國探子回報

美國發來的消息
指華府將對北京發強烈警告
最快星期四出手
宣布第一波制裁中共行動
針對參與國安法官員
若中共不剎停
將再下一城
包括可能在美國大選前
開始分階段取消香港獨立關稅區地位

#內地探子回報 #自行判斷

內地情報則指
習近平對香港國安法推展
「信心滿滿」
即使遇黨內反對聲音
但習堅持必須訂立國安條例
沒有讓步空間亦做好一切準備
包括提供財政補償及一切支持
予被美國制裁的官員

轉自：

推

突發，中國亡了

仲分階段？立即啦

fb 見到,有冇人知真定假？

係先好

哦

暫停幾好

一黎推個波比中共，二黎比時間美國企業走，三黎若果只制裁官員，係完全升級到行動。

當然，宜家未知真定假

打未

爹親娘親不及....

崑崙銀行 : 我准备好了

點補都補唔返張6卡

Sir This way Sir

係就快啲啦

-.-

都要比時間外資走